[PUBG] 8點開波, 今晚挑戰: 1 new follower = 跑15層樓梯／跳繩60下!

因為唔想call白車..
暫設樓梯上限90樓, 跳繩300下.

有凸既, 我聽日跑返, 分期找數

連跑？

盡力跑, 點可能連續90層呀? 死人嫁, 而且都無一層樓有90樓啦

原來跑１５層樓唔簡單，好彩巴打們錫住我無咁多ｆｏｌｌｏｗ，否則一定精盡人亡。

今日我入左prepay 16公里
夠3個new followers

未完全復原，1 new follower = 20 push ups/shit ups